好掛住男朋友

好想飛的去佢度搵佢,但佢好似唔想見到我

跳樓啦仆街屌你老母

唔好掛住我

咪煩啦，早D抖，下年見

on79

佢話最快9月先有時間見